想問d野，求解夢師

發夢果陣諗到

如果依加玩鳩拉嘅話，附近狗屋嘅狗一定會傾巢而出

問題1:咁狗屋係咪得返一小部分嘅陣守住？

問題2:狗屋果一小部分會唔會係老弱殘兵？

有玩過AOE嘅大家應該都知，一出兵之後，大本營就會冇曬兵，如果要守返住個營都要即刻去練兵。

人攻我守就只會輸，反而人攻我偷襲，逼佢地退兵

呢個可塑性高唔高？

一個區大概三至四個狗屋

推

去其他區行下街飲下啤酒都好

我有一個諗法，純討論，唔知work 唔work
遊行其中一個目的係裝修師傅做野
如果係遊行區，快閃裝修，好似上星期咁，會重狗+便衣狗
如果裝修第2個區，追cam無和理非cover，一樣好易跟到
所以
如果搞咗尖沙咀遊行，裝修師傅唔好係尖沙咀裝修，去附近裝修，例如旺角油麻地，裝完，盡快混入遊行隊伍，入返大隊轉平民裝
全部和理非繼續blackbloc 遊行

鳩拉圍捕問題
難聽d講，d狗要濫捕，由佢哋繼續濫捕，最重要係裝修師傅無係現場斷正。
佢哋鳩拉濫捕既目的係嚇和理非，等和理非唔好cover勇武，只要無效，大圍捕始終會停。

戴帽先: 我唔鼓勵裝修，我只係公園入面既阿伯，鐘意歎冷氣呃水吹

我係到諗緊嘅就係等d狗唔係好得閒玩圍捕呃OT
要佢地忙下 十八區周圍走
到時真係可以講一句”我出糧比你架仆街 唔洗四圍去啊”

一個突襲可能可以換取過百名手足嘅安危

不但和理非要cover勇武

真正嘅和勇不分

係互相cover

再推過